（超急）請問各位！！！。。。

「代問」如果而家有急事返支國（趕見婆婆最後一面）
係咪冇辦法喇？仲有咩關過？？如果係咪就算返到去都要隔離十四日？？？？？急請各位回答！

推

你開過個topic 啦

點開

yes，點都要14日(深圳)，然後你反落黎又再要14日(香港)

一定要14日

返支國

謝謝

。。。婆婆已經走左了 回不去了 謝謝。。。

rip